同事話自己個仔廿幾分讀恒管

仲話恒管依家都係大學黎 唔易入
佢個仔幾年前都要廿幾分先入到
又有好多大公司去恒管請人
究竟個仔同呀媽講左D咩

七科？

去搞recruitment talk= 去請人
Seems legit

有機會
D老母邊識咩叫best5

一定jupas揀錯野

7科加埋廿幾分？

仲咁大聲
比人笑